繼霧霾抵抗美國激光武器後，強國又研發了一個超時空兵器

...

嘩，勁到

支那連中二病弱智仔都做到新聞

[wow]

強國明明早一日知道911事件既發生
點解唔早D通知美帝?

笑左